HA陪跑interview

本人上月去Hospital Authxrity見IT工，去到坐係走廊排隊等，見到隔離嗰人忽然同路過一名ha人打招呼，就好奇問佢係咪識人。真係吾問好過問，佢話佢係到做緊cap, 係嚟見csa。我當時真係心下一沉，如來又係呢啲揾人笨柒內定interview。嗰個人入到去唔夠五分鐘巳經搞掂走人。

輪到我入去見，我仲心存少少希望假戲真做。過程緊唔駛講，嗰三個interviewer做曬戲草草了事，我根本唔會有機會。

係自己戇鳩，幾年前以經係房署見csa奶過嘢，聽都聽人講過，今次又相信agent啲動聽説話，中過頭埋去。嗰agent係msnpower,又話有內幕消息，係堅interview,見得有七成請，每年8巴仙加薪，有54k....

浪費時間，浪費心機，今生今世以後唔考慮垃圾政府合約工!

政府工已經夠黑暗, HA 工唔好去見, 根本浪費時間

依家csa 6x k 啦
見你搵得manpower 都知咩料

樓主有冇慶幸HA冇請你

自己睇HA網頁自己send啦。我以前都係自己。喺HO番temp clerk.之後又係自己。又有得做。但上年見EA1就衰左

我都試過...根本全部都係場戲黎既,我都係見IT post,in唔夠五分鐘就出返來,睇得出係HEA人,最後聽返做HA既朋友講係內定既...

好多都係咁

HA份申請表好似冇寫有冇親戚做緊。反而我覺得中大先做show.上個月喺威院見中大clerk.個個入去5分鐘出黎